我这里下雪了

      下了好几天雪了，外面的雪好像又开始扬扬洒洒，早上一直在纠结要不要来上班，可惜我那颗爱岗敬业的心还是让我早早的起来了，以为路面会结冰，可谁知路况出奇的好。搭了小张的顺风车，唯一遗憾的是我昨天中午新买的雨鞋，英雄无用武之地。据说，这样的日子会过上一个星期。       元旦假期后有八个工作日，但这两天有种放假的感觉。是天气的影响？还是自己本来心情就不错。我的头儿说我，压力不够大，老是心情很好的样子。谁说我没心事呢？工作，有劳动竞赛。生活，这不大龄女青年的烦恼依旧在嘛。可是，有什么可以心情不好的呢？你说我心情变的很差，会让事情变的越来越好吗？不会啊！      这个冬天很浪漫啊！